waren er meerdere mensen op de stoep, maar de groet leek te komen uit een tengere jongen in een ulster die gehaast door.
"Ik heb gehoord dat ik stem vóór," zei Holmes, staren naar de schaars verlichte straat.
"Nu, ik vraag mij af wie de deuce dat kon worden."
III.
Ik sliep bij Baker Street die avond, en we waren ingeschakeld bij onze toast en koffie in de ochtend, toen de koning van Bohemen snelde in de kamer.
"Je hebt echt wel!"
riep hij, pak Sherlock Holmes door schouder en kijkt reikhalzend uit naar zijn gezicht.
"Nog niet."
"Maar je hebt hoop?"
"Ik heb hoop."
"daarna komen.
Ik ben al ongeduldig te worden gegaan."
"We moeten een taxi."
"Nee, mijn brougham wacht."
"dan zal vereenvoudigen."
We afgedaald en begon nogmaals voor gegoede familie Lodge.
"Irene Adler is getrouwd," aldus Holmes.
"Getrouwd!
Wanneer?"
"Gisteren."
